CSL Plan求問

有無巴絲打知道CSL個家庭劏機無限Plan係點玩法架
有Sales話劏左機,平均每個月比$620有4張SIM